仆街中伏 部macbook多咗舊寄生蟲

是咁的，小弟今日貪得意諗住試一試屋企本來個keyboard駁落去macbook會點
仆你個街屌你老母，原本部macbook內置個keyboard而加用唔撚到啦
只可以用我屋企個外置keyboard
想問吓小弟部mac機係咪一世都要俾舊垃圾keyboard寄生
google咗成粒鐘都無計
利申呢個post係用個垃圾keyboard開
屌

笑出聲

reboot 咗?

笑死

有冇噤過setting嗰度睇下外置裝置點
有冇得delete

屌 你斷左個外置keyboard咪用得番

你disconnect 條usb線未得lor

成班人個個淨係識笑
搵人救吓我啦
我可能由今日起每逢出街就要陀住舊keyboard行架啦

disconnect 條線
個內置keyboard都係用唔到

我又想睇喎

認真答
買另一個迷你版keyboard駁住
咁咪唔洗咁大舊囉

我有講錯咩

我怕我部mac機已經係我舊keyboard嘅形狀
唔係我舊keyboard 就detect唔到

可以試下reset SMC

熜機
Shift-Control-Option-Power 10秒
放手
開機

如果試多兩次都無反應，攞去整，預四千

上年整完

會咁嘅咩
我次次打機都會咁做但無事
你搞到我驚驚地

Apple提你換機

想知咩事

MacBook

on9仔

正常係2個都會用到

旅行有幾個月hea左係海灘，近咸水搞到入面發毛，整左七八千

呵欠欠

go to apple store, perhaps your internal keyboard wire is rusted/disconnected(very common)

third party also ok, if you could find any trust-worth vendor

所以用macbook既人特別on9係有原因

Why is it disconnected?

用家問題

disconnected by rusting is quite common

屌笑咗
仲以為真係有寄生蟲

笑左，原生keybroad搞到冇得用要用外置keyboard

咁都有人撩交嗌 痴撚線連登

呵神

Cls MacBook keyboard 都可以被NTR

好留心搵幅圖邊到有蟲，跟住先睇到啲caption

笑到噴水

我都試過 部電腦小咗個app
千年bug但Apple都未fix返佢

點解要用戶比錢？

下部機小心啲

下世小心d啦

我打錯咩字

覺唔覺呢個Post 個feel 勁似海底奇兵
哇 屌你老母
快撚d 黎救我

明明macbook就好撚方便
你硬係要加多個keyboard 落去
人類總是要柒一次先滿足

好想睇人抬埋個keyboard 去apple 求救

真係用家問題

你可以試下駁埋新moon, 到時出街攞埋個外置moon就顯得個外置keyboard冇咁礙眼

你點生存到而家

點解會咁ON9

上年都試過，結果用紅毛泥封哂啲usb口，部macbook知道你用唔返外置keyboard就會俾你用返內置

痴撚線 mobile desktop

我著屋企用都係縛keyboard, mouse, mon, speaker，com埋當desktop咁用

樓豬睇下有無用

以前有同你一齊玩過童話架

賣血杖，一頁二百萬

拎出街坐starbucks一定溝死女

咁就一世

keyboard插落去個下，
mac book:不要...我有老公....呀～

即係咁？

咁點解唔一早買 desktop

收機500

鍵盤戰士

買個mac 藍芽鍵盤用啦

鬼唔知咩 樓主擺明係斷左都用唔到先開po

係咪set 咗咩mouse key 咋

無心笑你 但真係好好笑諗到你要帶出街用..

你睇佢邊到話過有蚊外置果個keyboard

Laptop可以帶出街呀 一機過所有資料唔洗同步

弱智真係唔好用科技產品😂😂😂😂😂😂😂😂

樓上

用常理推斷
正常插住外置用唔返內置都會咁做啦

咁姐係你估姐

上次我都係咁 之後拎起部機大力拍個枱面
幾下就好返

睇人仆街最開心

用得apple預左架啦

屌我都有呢個問題

留名

利申同時用兩個kb 無事

屌以為真係生咗蟲有卵一家大細果隻

好on9

點解會咁on9?
我都有用外置keyboard for打字
都無問題

最後解決左未？

比返部macbook人啦

比幾千蚊都唔識上網 搵下solutions
試下reboot 時 撳實 command option p r 等佢響兩下先放手

利申用曬網上所有方法都唔得

係咪要拎埋個keyboard 去

換左部機，換埋樓主個腦

我諗佢原本個keyboard壞咗

呢個好笑

樓主駁埋mouse同moon當檯機用咪得

樓主依家應該做嘅嘢如下：
1）reset smc試下可唔可以connect返個keyboard
2）如果冇用就去天才吧問，一係macbook入面有條駁住keyboard嘅線壞咗，比幾舊水換咗佢就ok，一係個keyboard成個壞咗，要換就要比幾千蚊(視乎型號)
3）如果要俾幾千蚊又有apple care，可以直接問天才吧有冇得換機，當然唔整攞舊錢買過部laptop都得，而家啲windows laptop已經唔差得過macbook好遠

我部mbp 2017 前幾個禮拜個trackpad冇啦啦冇force click 但其他功能都正常用到
過左一個禮拜冇啦啦好番
係咪關high sierra 問題 定係hardware

笑到係譚仔速親而家好撚痛苦

cut唔到有線定cut唔到keyboard慘啲

一個kb 4000蚊

an狗要轉做keyboard fighter啦 玩壞晒d MAC

插個keyboard落去就壞，明明就係apple廢過屎 之後仲要屌樓主硬加keyboard
果迷不願面對

雜牌keyboard？啲電調轉打返落usb port？

重裝部機囉 或者del哂所有驅動程式試下 記住disconnect左個keyboard先

咁既傻鳩都有
btw, 你真係我地mac user 既恥辱

帶出街用最型仲唔係你？

帶個KEYBOARD出街有咩問題先

可能唔關個keyboard事
之前冇駁過external keyboard 但個內置keyboard都神神地
搵藍精靈同我換咗個底板就冇事了
未過apple care 唔駛錢

我老母部13 inch 14.1x version 都係咁
我部15就冇事

我教你拎住個keyboard走去大學library對住啲柒頭mk部macbook逐個插，然後匿埋觀察佢地嘅行動，應該可以得出答案

笑到仆街

蝗狗係咁

囉去apple整囉，直接話keyboard壞左

幾時再開圖戰

以為樓主講養貓，隻貓訓喺macbook 上面唔肯走

過去既野由佢過去

衰on9

笑死，屎忽痕既極致

好多謝大家解答
小弟已經拎咗上apple俾人整啦
好慶幸有apple care

好想知你拎上去個時側邊啲人目光係點

個keyboard死咗點樣reset SMC同force reboot

你咪算好keyboard拎得出街
我要抬埋個moon出街
仲要無左apple care呀屌

買過部啦屌

屌你兩個都發雞盲
樓主回覆有講過

正 有2粒F5掣

作為一個劍客 劍在人在

琴日先駁完keyboard 比你搞到好驚

琴日返學溫書先見到有條友部macbook air插左個公廁lenovo keyboard係到打LOL
唔通果個人就係樓主？

貪玩插舊咁既野要俾4000拎去整

我抵d幫你 五百劏機

戇鳩冇藥醫